念力抗寒

我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍

我好凍啊

我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍我唔凍

真係唔凍

著多啲

好凍啊救命

着多咗

咁虧㗎

我着短褲

我都係

真係好凍我隻腳板無暖過

搓吓第三隻腳咪暖

冷手打個熱飛機

諗住好熱就會熱

洗唔洗摸下習近平隻手

著返對厚襪

凍咗成個禮拜 我老母先同我講窗邊有部細細暖爐

咁我凍死啦

吹緊暖爐

重係凍

原來係暖風機